跟住睇下熱撚點樣搞分化搞醜化!

上次有版你睇
鄭啟泰今次條賓周縮到得番個窿
陳國師即刻出嚟講香港國, 實質為左比機會人地扣帽子, 話反修例係搞港獨
唔好睇呢班撚樣牛高馬大, 其實成班都係有回鄉證冇賓周嘅小太監

入嚟屌老母啦！ 你班狗撚唔夠人講就打飛機比自己食

唔撚得閒招呼佢地！

佢地收都痾打做緊嘢！
一定要追擊佢地
尋晚衝出嚟屌鄺神嘅就係熱撚

佢地呢d個個有眼睇
唔會唔記得！
而家關注夏慤道先

扒王達! 仆街垃圾撚！
仲唔搵班中國大媽出去金鐘跳舞支持?
搵幾個過氣估惑仔出嚟搞港毒?

佢d 衝星page一早已經係度搞清算舊帳啦又
件事未起就冷言冷語, 起撚晒圍就即刻個撚個page彈返晒出黎係度轉d抗爭post, 中間又攝幾個d清算post
仲乜撚野時候啊, 仲係度分化d人

因為佢地係鬼, 唔係有人咁多年都睇唔清嘛

狗撚快啲入嚟屌爆我啦

你依家咪分化緊
不批評 不窗蓆 兄弟爬山 各自努力

鬼唔鬼就真係唔知同埋唔可以肯定
但可以肯定既係, 班人全撚部都係私怨上腦, 唔睇時勢仲不停係度分化兩邊既人
琴晚睇完蟲泰琴晚個LIVE, 我覺得佢真係想幫前線D手足
但佢下面班狗同page就肯撚定係度仲係私怨大過天周圍咬

一定要清算熱狗
Whatever it takes

大家認清不要再中計

熱狗全面進入連登叫人勇武
叫人奪回香港, 屌你老母

我地係反修例! 唔係搞港獨!
再衝就比人扣帽子!

點解完全冇人明你up乜
打d字又奇撚怪
大陸閪？

大家同路人又割咩7

你呢個咪典型分化post囉

熱狗嚟啦

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

你而家唔好再擺到咁高姿態，咁串博人屌？

大家都係同路人！

熱狗不是同路人!

咁你睇返你標題寫咩，你仲唔係割席咩

我割乜撚嘢？
我普通市民一名, 我只代表我自己!
我只係用個人身份揭穿你班狗撚背後陰謀

陰謀論咪割蓆基本步 不說了

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

嘩! 啲熱狗係咁話叫人攻入特首屋企,
擺明想害鳩市民, 同比阿爺扣帽子啦！

大家認清楚熱狗呢班人一直沬黑! 搞分化!

當日熱狗佔旺角, 開抬打麻雀, 打邊爐, 食煙飲酒大大聲講粗, 一心醜化整個運動!

屌你老母 話人搞分化你自己係到做緊乜?

佢地玩緊支共當年抗日既戰略
七分發展

香港平民百姓生活係咁架喎, 醜咩呀醜

屌你老母, 市民並唔係同你班狗撚一同陣線, 跟本冇分化嘅空間!

而家你班狗撚出嚟攪破壞, 分化泛民, 民陣同和平遊行嘅人

唔屌埋閪

我都覺每次屌泛民，一係新account，一係熱狗。然後就幾百like.

唔分化
槍口對外
講完

咪係

但係而熱狗動員屌緊泛民, 同係咁鳩噏建國喎！ 擺明搞緊分化, 同比機會西營盤扣帽子!

仲想香港市民中你地計!

我一定篤撚爆你地!

同你熱狗唔同路, 何來分化

快啲嚟屌我! 等我篤撚爆你班仆街

唔係陰謀論你地! 你地係鬼嚟！
我唔可以比你地搞死香港

你地熱狗幫阿爺分化香港, 沬黑遊行人仕, 沬黑泛民
你地熱狗同我地跟本冇分化空間

「注意」：大量留言令傳達消息沉底
「兄弟爬山，各自修行，永不篤灰，永不割席，槍口對外、團結一致」。不論你是那一方，請緊守口號。
他們緊靠一句口號，從散沙團結起來。
請相信年青人的智慧及行動，「感謝各界關心」，由於年青人是從69自發站出來，而非預謀行動。
因昨天出現大量留言「撤退、離開及捉鬼論」等字眼的討論及貼，「不停洗版」，令到「傳達消息被沉底」。

今天很多爸爸媽媽陪同大家站出來，大家是「感恩」的，也「了解」大家是「因為擔心」。但請相信他們的智慧，可攻可守，這批年青人是有史以來最成功的，而又沒預謀的一群愛家人士，用「自己身體」「行動」「前途」追究政府。

請大家繼續守護孩子，不離不棄，別重踏雨傘事件，離棄他們，讓他們絕望。

而「繼續留撤退等」字眼，將示為「警方擾亂」，「請務必廣傳」，謝謝。617更新

師兄心水清, 幫手揭穿佢地
唔好再比佢地推人去死

咪係囉～ 熱狗班友冇春袋㗎

圍鳩我啦熱狗, 好似係香討咁叫版主剷我acc吖嘛！ 做乜撚嘢啊！

扣你老母，支那閪

你試聯絡叫連登版主剷我acc啦！

不過呢到唔係鄉討啊！垃圾撚

分啦分啦，岩架啦，搞乜都一事無成。

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

熱狗真係垃圾嚟！除左鳩叫不嘢都唔識

香港人! 大家認住呢班狗, 搞分化, 追擊泛民, 叫市民衝擊, 比機會政府入位, 成日講香港城幫香港國! 但呢班人一個都冇比政府拉過, 大家諗清楚! 呢班係邊度派嚟嘅人!

多左啦 都冇人暴動點會俾人入

辛苦你喎！你地今次真係乜撚都搞唔到喇
呢度係連登, 唔係鄉討啊～ 西環狗

係我係西環狗，新賬戶黎，近幾年全部野餐都去足，你快手屌我老母話我鬼話我五毛啦求下你。

多你阿媽個閪, 你睇住啦, 陳雲條白卡佬而家又日日出嚟講香港城幫論, 跟本係為咗將成個反修例運動變成港毒

我真係搞緊分化架，我野餐係監視你地。我專登黎撥冷水，我地前排乜都係錯架，早知就縮返後面諗計叫人死就算。西環出糧d錢我點拎？你教下我？

你快啲加入熱狗幫扒王達含柒啦

岩啊，我都想加入五毛黨賺下零用，有冇好路數？

點解係前面野餐傷哂俾人叫鬼呢？

冇錯喇! 熱狗就係用你呢招

雖然我都唔鍾意熱狗但勿分化

香港靠你了

熱狗真9唔搭8, 我屌緊熱狗, 你條白卡仔入嚟過我屌前線, 真係唔弱智唔做熱狗

你而家咪屌緊前線囉 人地係前線黎

我係屌鳩你用支那語

熱狗5年都無進步過，都係用緊個招，首先要屈人做大台，搭個大台出黎先，跟住屌大台，叫人拆左佢，跟住大家就一味搵大台黎屌，越行越遠，成功分化

依家重未分化到，就係依家無大台，熱狗想幫人搭都搭唔到，雖然無時無刻都想抬民陣上台最重要係依家D人無5年前D豬閪咁撚蠢，如果今時今日都重信重聽熱狗點既，除非有油水抽，唔係真係死左去算

我都唔係想用呢啲支詞, 抱歉

最分化咪係你

你跟本答唔到人

熱狗今次都無出過黎無企過埋黎，點算分呀？

入嚟屌啦～癈物

冇鄉討班藍絲版主幫你地, 你地鳩縮啊？
扒王撻唔你好撚惡㗎咩？

放心
雖然佢哋不斷搵緊位入場 但下面好多感覺到唔係好想理
而佢哋核心都唔敢做得太出面 怕又趕走D敏感人士同分裂自己

同意
前排佢地gut番出黎想試水溫
我都有d擔心
點知幾個post圍爐都圍唔起
我就放心完全唔理佢地由佢地圍飽佢了
根本收左皮冇可能死灰復燃
一黎大家都明白佢地破壞力有幾深
二黎風頭好似俾胡志偉鄺仔朱迪個班蓋過晒

呢幾日已經好多post屌人左膠, 又城幫論又香港國旗乜嘢色好呢啲害市民嘅嘢！
我一定要追佢擊佢地班垃圾

屌你老母